唔成立臨時政府嘅原因，其實冇咁複雜

唔係咩冇認受性
唔係咩西方唔支持
係因為會有大台呀！！
個運動一直以嚟標榜冇大台，你而家又起個大台出黎代表自己？俾林奠用黎「對話」？

仲有
10月6日三百萬大遊行
全部同我出嚟

自推 （1/10）

自推 （2/10）

自推 （3/10）

自推 （4/10）

9唔搭8
無西方支持同認受性先係重點
用下腦先
你要香港獨立就最後一定有大台

香港係冇可能獨立，而家中共忍到手唔大屠殺只係因為事情未發展到果個地步

你都用個腦諗清楚先，你講嘅最後係幾時？最後係指你推返咗政權無政府狀態嘅時候呀，到時梗你要有大台，而家要大台嚟俾人代表？

同埋我認同西方認受性都重要，但最切身原因一定係大台，雨傘嘅教訓大家仲好記得

如果你最後一步係香港獨立
臨時政府一定要成立 一定有大台
而家臨時政府點解成立唔到 係因為時機未成熟 未有足夠認受性

不過同你講都晒9氣

大家咁話啦，一黎就起曬剛，眾人皆醉你獨醒咁本身香港獨立都唔係人人支持

anyway 對準政權 對準啲成立臨時政府既鬼

你睇下自己個post講啲乜 眾人皆醉我獨醒嗰個係你 人地個個都講緊西方認受你就唱反調